# README #

Ce tp est le rendu du TP 2  du Cours d'Android


### Objectifs du Tp###

* Prise en main des ListView
* ContentProvider avec SQLLite


### Lanceur de l'Application ###

*ListViewActivity.java



### Emulateur de l'Application ###

*Nexus S API 15


### Contributeurs###

* Maso Yvan Christian